Prius 定係 cR-z 你地點選擇？

兩架都係混能車
二手車價錢大約10萬蚊港紙

聽講cR-z 後座坐唔到人
新牌想出架代步車

有咩提議？

Prius 聽聞真係可以做到官方數字 3xkm/L

慳油？

兩架分別有咩好處同缺點？

Prius C好似仲冇咁食油

唔靚仔

crz 型好多wo

睇你接唔接受到PRIUS 個樣

接受到
第三代

聽講冇力，冇速度

型已經夠做啦
仲有棍仔玩

冇後座

CR-Z

有冇原因？

有冇車主分享下？

prius 有一代好型

d人改到好正

依家係咪買都有排整

第四代好型
有冇相睇下？

Prius
慳油大架有4座
型

咁你知道自己要咩啦,仲駛咩問丫

Prius / Crz 好似話維修費好甘
有冇車主講下

我唔係想攞黎飛。
我上網睇有人話crz坐四個人上斜會冇力，我唔知係唔係。

我想知係唔係咁嚴重

第四代先型，2010個代過得去
之前個啲慘不忍睹

Crz錶板有型有款，prius就好簡單，得數字顯示

CR-Z 渣緊 冇速度冇力 但操控感一流

揸緊Crz
後排坐人好辛苦
1500cc車力水就一般
但棍仔會好好多
尾箱算大
0.6-0.8一公里

可唔可以形容下點為止冇速度冇力

你覺得棍仔會大力啲？

咁Crz 定fiesta st

如果係，都可以諗下，1.2牌

我見28car都有好多crz選擇

巴打2部唔同既野黎 一部千五Hybird一部千六turbo，出力更係turbo勁好多

honda同toyota係兩套唔同技術黎， honda 套hybird係全時間輔助 toyota係起步同再加速先輔助

棍仔動力損耗無CVT咁大所以感覺上好力小小

見差唔多價 問下點選擇姐 講埋d呀媽係女人既野

而家淨係鬥力咩

因為crz真係好有型，表板又型咁多。但係冇左兩個位真係差好遠

冇得輸

有冇車主分享下

其實我想買05, 06 2手 prius deluxe🤦🏻
4,5萬其實有冇伏

好簡單, 你用唔用得著後座先
十年先坐幾次4個人就由佢la
crz 錶版同外型呢個價都屈機

鬼婆問左好多次

長期一個人揸就一流
一條友1500cc尚算夠力
不過後面唔好諗住坐人
唯有外型配埋mugen搭夠

利申:CRZ車主，通常三個人就已經揸架7人車

有時會載一兩個朋友

主力會載一個人

渣緊ZF2 自動波 上斜冇力 完全唔夠膽斜路泊車 因為架車會流後 Autostop又冇得熄（除非冷氣較Lo) 一塞車副引擎又著又熄 不過震動感好小 都可以接受 後邊可以坐1.6身高 操控就覺得一流 換套避震蝦so bar d灣真係指住入

冇人答我

有時即係點先？
如果一星期一兩次就唔好買crz喇
後面正常男人都坐唔到

呢架唔識幫你唔到
幾時買

仲諗過is200 accord
睇啱價同合眼緣咪買🤦🏻

舊電夠你用3年咪買
舊電先貴

如果賣家換晒大細電先賣呢? 可以用幾耐?
同埋換幾錢

幾錢唔知
通常大約5年啦 有人話用7年都無問題
不過賣得俾你 會唔會咁好換埋先賣

揸過你就明
唔識解釋個種感覺

揸緊2010 年 Prius, 120000 miles 大電仍然無事
10000 miles 換一次油
利申 美帝留學生

我見28car有d車主換左電有單姐

新牌買架110/100 操熟D棍波（如果樓主自動波牌就 )

110/100整又平...牌費平...又好力...車價一萬左右...幾手都有人要...揸3000蚊車到

prius🤤 我個人幾特別幾型 但d fd話好撚柒🤦🏻

買得prius最好搵間可以check大電專做hybird既車房，佢地有機check粒電狀態同埋騎呢野check到機會率比普通車房高好多

買車唔講樣講力講操控咁講咩

樣就各花入各眼，可以比較既係操控同鬥力，操控要同時揸過兩款車既人先答到你，機械上既spec最易比較，再計落去咪維修 ，honda IMA系統有騎呢問題唔知有無車房識整

有冇介紹

Crz個後座有=無
我諗應該無腳既人先坐到
可以放哂落黎擺行李
即係無力2人跑車

會車朋友一定唔可以擇crz啦
那我無揸過crz 但我睇佢0-100都做到11秒
我覺得都算係咁 香港要快其實都係cut線果一下姐

我 d 朋友都話好撚柒，不過自己接受到就ok 啦

真係好撚柒
呀婆車
不過個避震好舒服 車朋友做司機一流

點解唔Camry SAI混電個隻 14年幾好樣

好型 射左

白色仲正

咁又岩

Prius 同 crz邊架好力啲

agger...crz你係唔可以當有後座... 夾死人, 冇leg room, 個頂仲要斜哂落去...人都坐唔直

我舊同事話粉嶺有間專整prius車房好多車主都會去整，另外上網見過有間又係專整prius車房不過無記低contact，巴打google下應該會搵到呢兩間車房資料